[扮工動物園] 落街無錢買麫包之星期五

借錢又怕老婆鬧~~

香媽

有冇人買LV有折

好耐無見

餃

有無人買Chanel 有折

香媽早餃餃早 各位早

一杯早自己早 各位早~

借幾多？
一萬幾千咁係鬧，億幾二億要話佢叻；
百億千億就即刻生多幾件

掛住你啊

早

今朝食蕉做早餐

棗~

普通會員幾折？

杯仔早~~

芒果早~

今日又有早餐食

早, 又要出血

糕佬早

糯米飯

加齋啡

神~

無人比到折我就要硬食原價

糯米

秘書早

Intern撚

杯仔早

杯仔

早~~

兩隻蕉，熟到就爛，要食

香媽iPhone X仲有水位，我未cut 單住

GO

你平時唔食早餐~

正常煙腸應該好得閒, 點解我識條友係忙到仆街

你講到唔駛還咁

me2~

芒果

減肥?

食既

糕公公

乜有得做會然㗎咩

我只係知去歐洲買=香港7~8折

送俾女?

好想買

咩款

Joson

門姐早~

阿浮早

拖住先

早早早呀

森仔早

聽朝要起身Ir

今朝唔記得抽

今朝有開咩？

應該冇,有都係聽朝

無咩特別

咁日日都開心

嘩

得256先有水位

之後好自責點解ireverse唔到

依家心情好返少少

兩部64有 6百銀幾好丫

其實無做過乜，你計返自己時薪賺唔賺到呢個價先

買賣兩部賺800，日薪有800既人都唔多

你地時薪應該好高下

自用

買咗你咪知囉

好靚?

我覺得靚

即係咁講炒iPhone 一買一賣要用幾耐呢，係man hr cost 值唔值呢

咁我諗好多人唔稀罕既

圖

好等錢洗

買左先比你睇

紅油

香媽對呢D話題好敏感

買咩好？

人海

你現場直擊？

無晒人

係咪去哂放機

我晌度呀~

上網睇左想應徵中央政策組，好似唔夠quli 添

岩岩訓醒 番工訓教係爽D

你係咪好肥！

杯仔成日都咁得閒既

冇d咁嘅事, 係咁啱你出現我又得閒

職位(1)－高級政策及項目統籌主任

你做高級，我做你下屬 ，正呀

朋友 send me

我就繼續apply 低級公務員

做嘢呀

新人請自貼

搞緊出糧D野

agger

會考中文唔合格

你一講再check 1 check就發現出左糧

洗唔洗留低戶口俾你

病到聲失眼腫抖氣困難
你問我打字

出都出左比自己先

完全明白, 以前成日都會..

非公墓園體制，係contract 工

重病

肯去睇醫生未

肯啦， leave 已sick
有邊個可憐下我請我食lunch

點解好似嚴重咗

已經糧尾

我都唔知點解

因為之前唔肯去睇醫生?

又係時候諗食乜

我囉

我~~~~~

食餃子

我戒甜...

整杯酒殺殺菌先

我唔飲酒架

我都唔飲

原來上星期係葡萄汁美食節

不過聽人講一年差過一年
利申 未去過

唔知點解d event真係一年衰過一年, 上年聽人話正但下年去嘅時間已經差左

你依家唔係做緊政府工？

你比人激病左

虎叔睇左醫生未呀？

而家等緊...

Yahoo 有咩事，點解要睇醫生？

我唔係喎

我一直都以為係

同樣係8000蚊
買BV好定買LV好
心急人上

有無圖？
可以討論下

Bv又驚襯唔起

病到聲失眼腫抖氣困難

Bv折實8800

咪條link果款

我本來都覺得係
但係LV個款比較young
我意思心大心細

仲有我自己比較鍾意硬皮

但係嘉盛比的而且確係Bv高啲

又忙到甩碌

BV

靜

食完飯瞓哂覺

開會

教授

高層

4點先瞓

why not both

杯仔可能係動物園最唔忙的一位

14xx 輸極有限

我都訓左

同意

安己不

原來仲有老灣

都係杯仔留意我

秘書

你好受歡迎

點解你會覺得飯king 做緊公墓員

你買銀包? 款呢?

一睇就知好味

你都知呢

奀豬通常打機

咁多藥

去CＷB 咁遠睇醫生???

自助餐咁

呢個家庭醫生由出世睇到而家
咩奇難雜症9成一次睇好

希望虎哥快D 好返

我講野夠官腔，作風夠官僚

開必理痛

流酸液

退到燒就得

核囉

核

就算唔開必理痛都係開相同成份嘅藥

真．公墓員

核突+肉酸

開埋突效藥都係收450

就放假啦

有次睇開埋都係收90

放大假?

能幹的祕書

蛋黃哥既杯

星期六日

.... 係WOR 返到傻左

唔係

訓陣

銀64

5.5日的朋友

等放工

女子目艮言川

MK

下個星期我又5.5
之後又4.5

日日者阝女子目艮目言川 亻木息阝余夕卜

亻古攵 貝戎口牙

MKMK

真係好

今個星期7

餃餃我聽日陪你

從來都係5日

以前返過六日工

聽日唔開門

PM me

私約

[member]留pm啦[/member]

準時既任務交比你

返工搭車要幾耐?

35分鐘左右

我都想

你咁快既... 我要50mins

me 90mins

搭少一程車

一遇上塞車就....

塞車反而唔眼瞓，部車少少少少咁陏
個人會 stay alert 點

放工啦

仲有25分鐘

+1

好快就過